如發生戰亂大瘟疫時，買咩物資好！！！

1. 口罩
2..牛餐肉
3. 營多
4. 樽裝水

仲有冇 ?

買股票

市都唔開啦，點炒

牛熊

香港打仗買美股
美國打仗買日股
Ww3賣屁股

英法戰爭，倫交所都有開所以唔撚洗驚一定有得買

依家一打就世界大戰嫁啦

沙士咪又係照炒,沒事兒

牛餐肉開後宮

手持午餐肉有西屌

杯麵拆包裝放密實包
朱古力豆，有次睇雜誌橫越山脈，一行就行幾日係帶呢啲
營多要水煮，不了
發電機、煤氣爐、儲水嘅地方
藥，自己需要準備好，尤其而家咁多保健嘢，綜合維他命保你健康如果係無咩野食的情況下
種菜，屋企有種到過
維修工具
地圖、指南針、手電筒
加上一個全能的自己同同社區嘅一堆朋友

開心討論下，唔好屌災難撚咁勁

都係安全帽豬咀眼罩雨傘。呢啲可以頂生化戰，冇屋住可以遮雨。同埋買金幣收喺底褲入面

有家用發電機 ?

當然太陽能板 ，12v 電，濾水器， weapon la